買二手車流程應該係點？

驗車車房應該由買家定賣家決定？
有啲咩一定要check清楚？

賣家點會幫你驗
你唔熟車唔識試，又信唔過個賣家既
咪自己俾錢叫賣家上架驗

梗係賣家決定啦
方便同車房夾計冼你吖嘛
用吓個腦啦